林鄭月娥：我們要有心理準備和病毒共存

自7月初開始的第三波新冠肺炎疫情至今已持續接近兩個月，事態的發展引證了部分專家所說，這個病毒相當「狡猾」，並再次提醒我們要有心理準備和病毒共存，直至有效疫苗出現和被廣泛應用。目前每日仍有雙位數字(昨日是單位數)的本地確診個案，且接近四成源頭不明，顯示社區隱形傳播鏈仍然存在。政府在這一刻仍然維持自疫情爆發以來嚴厲的社交距離措施，但各行各業的承受能力已接近極限，市民的抗疫疲勞亦日益明顯。除了呼籲市民繼續保持耐心外，我上周五已表明政府會在周內從速完成多項措施，並期望可按疫情在短期內調整社交距離措施，讓經濟活動及市民正常生活逐步恢復。

堅定信心，齊心抗疫
總結了過去八個月的抗疫經驗，香港不論在病毒檢測能力、感染源頭追蹤、檢疫設施、治療設施、生產防護物資、應用科技等方面都有所加強，加上中央政府的支持，特區將更有能力應付未來的另一波疫情。抗疫過程無疑十分辛苦，但希望市民保持對香港的信心，不要鬆懈，互相扶持，早日走出「疫」境。

現在首要大家齊心的工作，是積極參加普及社區檢測，找出社區的隱性患者，進一步遏止疫情。檢測安全、方便，不會侵犯私隱，所有市民都可以放心。我呼籲市民，為己為人為香港，踴躍登記參加普及社區檢測。

香港特別行政區行政長官林鄭月娥
2020年8月25日

屌你啦

咁仲做檢測做咩

同你共存已經想死

賊喊捉賊

我覺得佢本人恐怖過病毒

又hard sell

香港本來無事，係林鄭堅持唔封關 結果大爆發

中共林鄭藍屍咪就係病毒囉

政權一定會迫大家接受等於感冒
但我想講
無所謂架
你堆寶貝鐵票一車車會慢慢死哂
我屌你老母香港政府中國共產黨

死仆街 幾撚時死

咁點解唔可以選舉？

香港一直要同中共病毒共存
但上年開始出現病徵

咁唔駛檢測DNA收集啦

既然共存, 即係立法會可以選舉啦

咁快撚D開返個GYM比我

又係「為咗香港」嗰啲

樓豬豬早晨

Hi

係你先搞到要同病毒共存咋林鄭

解讀：永遠唔放限聚令
唔俾遊行示威集會

林鄭心諗：鐵票？ Who cares
都冇話俾你投票

又話專家冇用?

封關咪冇「疫」境囉DLLMCH

我唔想同鄭月娥共存

你咪係囉

EXAC7LY!

香港人一早有哂心理準備和支共病毒共存

777個腦裝屎

咁驗嚟把撚

仲鐵乜野票丫, 垃圾會遲早變人大架啦, 仲想有得投票

這個病毒政權相當「狡猾」

屌你老母鄭月娥
本身0確診咁耐又唔封關

你自己咪一個病毒囉 我哋要同你共存啊 臭閪

同鄭月蛾同存痛苦d
定同武漢肺炎同存痛苦d

btw希望佢率領一眾高官身先士卒感柒左先

唔想同林鄭臭閪共存

#2都唔覆我

嗰個咩航運業協會依家點？

你咪病毒囉淋病

一早預撚咗

咁就投票la
diu

黑心啲講 反正死得多都係廢老 共存囉

今時今日仲諗住有得投票係咪天真左小小

香港人一早同緊林鄭，中共病毒共存

抵制佢啦 以後唔好搶#2

諗起林鄭忍緊笑個樣,想嘔

驗黎把撚

咁又全民檢測?

有得投

係民建聯 工聯會 入面㨂一個

因為佢唔封關同豁免檢測

你估傳播得快定林鄭檢疫得快 ？

根本得毒撚先有免疫，無社交中唔到，亦傳唔到出去

永遠共存永遠冇選舉

我地同你都共存左咁耐都未死得
區區武肺,怕什麼

共存咁你又檢？啫係認左檢唔係為左防疫啦？

你係最大病毒

支那即病毒

我地都同你共存咗咁耐啦依家先嚟講

要同病毒共存

咁我驗乜撚野？
驗你老母

你咪就係病毒囉

一個受制裁，跟非洲恐怖分子齊名嘅罪犯，竟然喺度 赤裸裸地 大放厥詞， 蠱惑人心，用心極其惡毒！

都共存咗23年啦

無人發覺點解咁神奇中國再無聽到死好撚多人同再無封城。你點封閉消息都流到出嚟。

係咪中國已經有解藥暗地散播全中國，只有唔聽話嘅地方會繼續中招再借機會施行惡法高壓統治。

當初重講到世界第一做到疫苗，用 “測試同西方唔同” 呢 d 垃圾理由合理化自己嘅解藥。

亦都係點解香港會 Keep 住翻兜又翻兜呢 D 病。

咁唔快d 放寬?

成個港共都係病毒黎啦

唔知點解咁樣講，個病毒似refer佢本人同港共多啲

個病叫淋病血蛾

一早同中共呢個病毒共存咗23年啦

dklmch

駛撚心理準備咩鄭婦人咪係隻病毒

【 按政府數字，全民檢測將得出最少98%假陽性。 】

幫手推一下唔該
【 按政府數字，全民檢測將得出最少98%假陽性。 】

這個政府相當「狡猾」

佢講緊自己？
佢自己咪係病毒囉，夠晒惡毒

"我上周五已表明政府會在周內從速完成多項措施，並期望可按疫情在短期內調整社交距離措施，讓經濟活動及市民正常生活逐步恢復。"

咁gym、卡拉ok、泳灘等幾時可重開

咁仲驗咩毒？

共存就應該開返晒啲嘢啦

放完毒唔封關咪要共存囉

市民預咗要和淋病、港共、中共virus共存直至打低中國病毒

你仲毒啦 咪又係共存緊

仲每日一大批中資大陸佬，貪官，權貴同佢哋家屬⋯
往來香港經商，洗乾淨錢，免測試直接入境

最後要我哋香港來找數

每個女人隨時都會大肚，所以驗孕好重要

特區廢嫌

一直都覺得會共存

係d藍絲先覺得會一勞永逸

咁就即時進行立會選舉喇, 柒婆

你咁諗未錯
即係永遠都唔使選

我有心理準備刁總做幾耐，香港人就要與你共存幾耐

港共越來越亂來

睇左做:
林鄭月娥：我們要和心理病共存

DKLM你咪有心理病law

共存又做全民驗測? 好矛盾

實現共產主義

北面已經咁大個地球病毒係度

琴日又咁撚串？所謂特首

(林鄭 人 月娥)

同林奠病毒共存咗幾多年

一直同最強病毒共存

同你共存我仲需要心理準備la

就算今日檢測完無事, 轉頭聽日去乜乜回歸群組又中,
咁驗黎把撚咩, 藍絲無腦都唔撚驗啦.

煩撚過閪

病毒=林奠政府藍屍狗死黑警

支那人係病毒
我地已經同存廿幾年

多謝支那

比起病毒
香港市民更加唔想同林鄭共存

橫掂都同病毒同存，咁唔洗驗啦

人人都中就冇事啦

我們要有心理準備同林鄭共存

根本唔會有人自願去
好多賓賓話 了撚左半個鐘以上 話怕怕
相信已傳開

政權係講到好撚恐怖黎封鎖自由加大權力啊on9仔

成班恐懼撚

咁你有咩高見

同埋我想問我邊有恐懼過？

同得中共呢個製造商共存就緊係同埋佢d病毒共存啦，講埋d廢話死柒婆

個病毒咪666你囉

尋日叫班專家食屎，今日又汁專家口水尾

咁係咪索性除口罩都ok?

同共狗 同在。需全民染紅

我地要同你共存仲驚啦

奠月蛾就係香港最大嘅病毒

同你共存仲衰啦

其實連登仔d 回應黎黎去去都係咁，會唔會覺得悶

中共米係病毒囉

淨係佢死唔封關，又有免檢疫，已經檢測嚟把撚啦

我咁緊張、咁小心托柒咩

我預咗到時全港人齊齊中招有病徵我先會俾錢去私家做檢查

臨立會永存

鐵票死又點，都無選舉

檢測完可以謝絕病毒? 檢測部門同病毒係咪傾好數

共存得即係大部份人都會感染啦
洗鬼驗咩
到時冇感染果個先拎去研究

點解我哋從來都冇做過全民流感病毒檢測嘅

淋病毒

與WFH共存

你老母，病毒只不過係工貝

佢快啲中啦

佢梗係想共存啦咁就可以搞健康碼
利用疫情搞監控

Hi 君君

中共病毒

咁有選舉未

柒婆自己咪係香港最大病毒囉
而家香港人要習慣同妳呢隻病毒同存呀

97之後已經開始同病毒共存緊啦

求其引個專家唔會令我地信你囉 咪又係政治任務

想問有無po討論緊立法會選舉？而家8月尾可能仲有時間 下個星期日上街，suck channel果邊好似吹緊大雞

8婆戴撚晒頭盔推全民採集DNA

cap水DNA